廿幾歲人 終於鼓起勇氣po左人生第一段歌仔

不喜勿插

啱聽既遲下會繼續po

冇人聽

Push

more 好正把聲

幾好聽呀

正評俾巴打勇氣

謝謝大家

正評以示鼓勵

諗緊下首唱咩好